痴撚線公司廁所有人自言自語，好撚驚

話說我頭先買左個切雞飯返公司廁所食
有條撚樣喺隔離廁格係咁話要殺人又盛
點撚算

比隻雞脾佢下下火囉

工場係咁
好出奇？

全部懵肉黎 屌佢個斬雞佬

我係速遞員

敲門入去出出火囉

樓主呢啲白卡人士有幻聽好正常

女廁？ 女人好古惑專係廁所講殺男人計劃

原來隔離係你

你都係

痴撚線公司廁所有人食切雞飯，好撚驚

你係咪認真我好不安想報警

拎盒飯撈埋d屎一齊食？

廁所不嬲用黎討論點殺人嫁啦

不嬲痾尿要講細路仔唔識世界

我頭先喺公司廁所用藍芽耳機傾電話，有條傻閪衝入嚟食切雞飯，然後大叫一聲痴撚線就走咗。

而家好不安

好人好姐入廁所食飯